# FileSendingTCP

Faidurrohman//4210181013
Frederiko Adrian//4210181024

File sending TCP 
Untuk server kami menggunakan C#
dan untuk Client kami menggunakan Java

cara kerja:
1. server menunggu koneksi dari client
2. client terkoneksi ke server
3. client mengetik lokasi dan nama file yang akan disimpan
4. server menerima file dan menyimpannya di tempat filenya server
5. client menerima jawaban bahwa file terkirim dan tersimpan